覺唔覺d人出街塞住隻耳聽歌好扮野？

得啦知你有品味啦 洗唔洗頒個獎比你

關你撚事？

咪撚on9

唔通塞住把口呀？

出街唔使聽譚詠麟咩

駁開小米喇叭聽

校長咁好聽播出黎聽啦

唔agger

係街大大聲聽你d 情慾錄音

聽歌唔塞耳塞邊度

呢類人想人地覺得佢與世無爭呀

Yes